保X 終身危疾保險 應該cut定keep住

是咁的
20歲學生，上年尾我媽因病去世
她之前供緊保X 終身危疾保 十萬美元保額，每3個月供大約$5700 ($22800/年)，
(我係受保人)
供10年 (仲剩7年)

銀行有錢有收入，目前我供左兩期
雖然因為貪佢終身保 加上覺得有責任要供到尾
但認為每年2萬對我負擔都算大
唔清楚比起其他危疾保險算不算貴

求意見

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

危疾係最廢, 坦誠講, 只係當禮物送俾屋企人

利申, 有朋友癌症死過

你上網搜原位癌 保險既新聞
會發現癌症好易擴散, 而係咪原位癌影響你CAMP唔CAMP到

原位癌賠25%
癌症100%賠 (減已賠嘅額)

Keep

你都供左3年,仲有7年姐,保一世加渦
唔通而家CUT左佢,30歲先去買返份危疾?
30歲買US$100,000隨時就3-4萬一年
你諗下而家香港人平均80幾歲,真係咁多年都健健康康?真係無機會用?
而家好多病都唔係絕症,係你有無錢醫姐

供得既話就唔好cut啦！cut左本有拎唔返，又無埋份保障